TKO 黑警廣明苑現場即時

閂窗！air force哨兵呢！？

咁撚多狗 , 洗唔洗呀 , 得幾拾個街坊

因為有隻狗住廣寧閣11A

1樓15先岩